肥仔何天佑入黎 踩板既

屌你老母 聊我打架 未撚驚過呀